[NETFLIX]《The King：永遠的君主》討論區 (3)

劇名 : The King：永遠的君主
官網 :
時間 : 每週五六 22:00(KST) Netflix上架時間 22:30(HKT)
集數 : 16集
編劇 : 金銀淑
導演 : 白尚勳 / 鄭志賢 / 柳濟元(中途加入)
演員 : 李敏鎬 / 金高銀 / 禹棹煥 / 金景南 / 鄭恩彩 / 李廷鎮
簡介 : 此劇以現實的大韓民國和平行世界的君主制國家—「大韓帝國」為背景，講述試圖關閉連接現實世界的次元之門的大韓帝國皇帝李袞，與大韓民國刑警鄭太乙跨越空間的愛情故事。

繼續

我要再po一次

阿影好搞笑 成日橋住袞王
一開始記者會又係咁

雖然我好想睇太乙做皇后
但咁樣就同袞皇殺李霖自相矛盾
太乙袞皇排除萬難令兩個世界重回正軌
劇情交待咗佢地好小心只去無同自己同樣嘅年代，就唔會見到佢地結婚 除非有season 2講佢地點解決呢個問題
雖然佢地意外去咗同年代帝國嗰part又叫太乙讀唇語，我有FF過係驚喜求婚

睇結局呢集睇到喊幾次

不過都算係幸福

this is so gay

太乙做唔到王后，保榮君個仔94年死左
王室絕後

唉好失望，好多伏筆無講，反而曬左好多時間講啲無謂嘢...
太乙原本要解釋點解佢啲記憶可以保留，結果導演剩係用kiss帶過仲有好多位啲伏筆收得好差

玩搖搖個細路完全冇作用

世真應該冇死 唔驚
話時話 李袞去到老都唔結婚唔生仔
現在又冇總理緋聞 應該成世都會比人傳佢同影係gay

16集岩岩睇，就有影同袞
好 hehe feel

傾慕嘅眼神

咁靚仔都要比人廢 真慘

保榮君個仔咁後生就死, 邊個生世真出黎
睇怕注定變成民國

你錯喇
睇返李袞即位禮 小世真已經出現咗
仲有個大BUG位 即位禮嘅大仔係老嘅樣黎
一夜老10年

嚴重時空錯亂

一有薪栽d情節完全唔想睇
苦口苦面

佢記得係因為佢喺個空間入面，避過左reset，就好似佢有息笛

露娜存在價值比預想中低
露娜留假髮肯解釋未
2022cctv我覺得係9唔搭8
又唔知點解cctv會係影部電腦到
唔知點解影部電腦後面咁多低B貼紙
細路去到最後夾硬連落個欺凌者同埋海軍又係有啲牽強，可以用其他方式表達
薪栽嘅存在又係冇咩用
薪栽嘅槍法到最後冇運用到
第一集警署審問李霖點解個警徽係帝國唔講
組長以為孤獨伏筆好有用，呢個伏筆係收得最差，同套劇一啲關係都冇

反而曬時間講埋曬啲無聊野，例如總理變左監犯，秘書變左獄警，唔知做乜要交代。

再講，最後一集好多情節都牽強帶過，例如
太乙係門入面開槍冇啦啦又射得出，李霖無啦啦就死左，boss後期略廢
袞、影、太乙記憶保留唔講點解
袞啲槍法準到on9，明明BB彈都射唔準

好失望...知你想拍多啲loveline但都唔洗咁掛

袞同影照計都要reset，依家細袞臨暈前望到嘅係曹影，唔係太乙張警察證

其實係喺空間同回到過去嘅人先有記憶

仲有就係袞話要帶有記憶嘅影一齊走，咁佢每次去宇宙每一道門照計都要影跟住佢，但剩係見袞自己一個騎馬係空間騎黎騎去

其他人係改變左命運，所以薪裁唔會識李袞，其他人一樣

佢就係話送左影翻去帝國先，再揾太乙

燮唔會認得影

係啊

李霖比李袞從後面斬左2刀趴曬係地下，過2幕李霖竟然企得返起身作用就係聽李袞背四寅劍嘅文仲要企定定比李袞斬首導演究竟咩事，啲action奇奇怪怪咁，可以拍得好啲囉

其實有少少覺得
前面1-6集好似金編俾咗堆10大數學難題觀眾
嚇到大家都唔想解
7-15集愈解愈開心 開始數學家上腦
之後第16集變咗1+1=2咁
好虛無

記憶保留到唔係因為佢同左李霖入時間裂縫到 所以知道發生左咩事而keep到啲記憶咩

我一開頭都全部飛曬淨係睇李敏鎬

我唔係好記得佢話要解釋啲咩，但話呢一刻最重要係kiss，所以kiss完之後但又冇左解釋

我一路睇一路自然自語解劇情

中point對於睇loveline嘅觀眾係好睇，但對於解謎撚好空虛

佢冇解釋過 應該係要觀眾自己諗

小說應該會補充返呢啲腦補位 希望會出繁中版
今次金編真係比導演們玩臭哂個名

邊到有小說

韓國6月30號出 繁中版就未有消息

咁就好，劇組用曬啲錢請編劇，冇錢請導演...冇眼睇

岩岩太乙遇番知薰 李衮逐個世界去找

呢兩段喊死

好撚靚仔真係

其實個 ending係幾浪漫，成世玩 time travel, 但好多野冇交代到，例如點解太乙有記憶？同埋點解唔可以將 luna送去大韓民國，換太乙番帝國做皇妃

同埋唔明袞話終於明點解會 time travel番去94年見到玩棒球既薪栽

睇其他講話係幫佢避開咗車禍
但係我其實都唔係好記得薪栽條線冇認真睇

有笑有淚

彼車撞昏迷 始終薪裁影響好細 支線任

Oh... 咁我明了
佢原本係訓係療養院
我完全唔記得佢點解訓低左添

原來之前有講過佢係咁先昏迷 完全唔記得

李敏鎬堅好多

套衫要高挑身材先襯

佢隻腳長撚到

好 sweet lmh仲要錫錫下甜笑
雖然一開始佢地冇 cp感，但係越睇越順眼

又高大又靚仔

32 33歲 黃金荀盤 哈哈

袞王留畀太乙
知薰留畀我

有冇人諗到點解太乙最後又開到槍

因為枝笛合返埋
個空間有返時間

希望佢把握呢幾年拍多d戲
而加睇番木村套保標真係老到不了

我去其他宇宙再揾，搵到歸哂我

暴君李真要唔要?

一陣搵到個暴君李袞
想知佢係咪瘋狂斬人首

暴君通常荒淫冇度

正喎

應該個頭塞落太乙件衫到遮住行

##好想同李袞大戰300回

身高差先襯

真係笑死我太乙一手扔走佢d葉

E15 影係邊度搵到半支笛?

導演野心大 點知懸疑過頭 拖累故事累贅悶

想俾陛下瘋狂斬首

你 user name

我排咗好耐隊

扔低少少就打到條 jer

讓你先，我跟你後面

呢度輕輕帶過 礙於大結局

太乙有幾高？

你重睇一次 邊有做皇妃

我話如果有會更好

無名份呢度少少遺憾 太乙不想放棄個邊世界一切
又唔影響luna存在

但其實由頭到尾除左薪栽自己見過民國真薪栽，其他人係冇見過真薪栽

個醫生有見過

點解咁多人問點解袞影太乙會有記憶
係搖搖仔私心決定㗎！重睇啦

其實一開始2個世界人都估到要一齊好唔易，2面都唔放棄自己世界，但估唔到個編劇真係咁編個 ending姐

呢個幕真係好心動
Lml個氣場

屌，原來呢 part有解釋
我就係睇唔明呢到做乜9，一時變左做大人，一時個大人望住李袞
我知個細佬係知笛
但就係唔明佢對白 up乜春

後尾出左再見媽媽個童星真係有d驚喜 ，個男仔好 cute

咁個細路變大人代表啲咩？剩係代表佢一直係隔離望住？

同埋點解支笛要扮欺凌者蝦9薪栽

枝笛合埋就係大人 mode卦，9估

其實李袞應該唔知佢以前車禍單野，同埋唔知大家有冇留意，太乙係完全唔知薪栽係帝國人，薪栽冇講過

太乙知佢係帝國人呀
第十集個陣同佢講咗
之後先有2G電話嘅事

有2個再見媽媽童星出現，具總理細個個女仔留意左好耐性格同樣都好似允兒

oh原來係墓碑前輕輕帶過

仲有影點解係酒店要諗住借飲酒黎講見到袞老母單野？好難講出口咩

我都係，咁期待然後睇完覺得無咩劇情，好似無睇過嘢咁
編劇應該都知大部分仲追緊嘅觀眾係因為 LMH同已經思考疲勞只求Happy Ending，於是俾夠你地睇

薪裁呢個角色係哂時間
呢度不嬲都咁講

影部電腦應該係來自2022年
應該係個細路攞俾袞睇嘅，cctv中個細路望住袞
去完民國同有雙胞胎弟妹嘅影個人有人情味咗好多，所以會玩貼紙相

一早預咗落雨收柴但無諗過無劇情到咁

袞嘅數學家身份
作用就只係識係空間入面用歐拉數數時間

太乙做皇后同袞皇殺李霖係自相矛盾
太乙袞皇排除萬難令兩個世界重回正軌
劇情交待咗佢地好小心只去無同自己同樣嘅年代，就唔會見到佢地結婚 除非有season 2講佢地點解決呢個問題

因為無可能寫袞皇太乙為阻止兩個世界錯位殺李霖
然後寫返袞皇攞到枝笛後娶太乙
又成為兩個世界錯位嘅開始

睇啲路透相影明明有著過懷舊衫
即係最後太乙袞皇拖手場境原本係有影的
好想知係咩劇情

我係想講阿影 佢都有著過懷舊衫

唔知wor

其實佢地weekend見面拍拖仲好
又唔會打亂兩邊世界
少別又勝新婚
仲每個禮拜唔同主題，返去做阿當夏娃仲得🤡

組長同佢老婆條線有咩用 大結局格硬加助養兒童嗰part
咩料

唔明點解之前太乙會提早見到2022送花嘅李䘱

仲要橋咁實 其實佢先係女主角

嗰個唔係2022年李袞
係沒有rewrite過嘅時間線嘅未來李袞

最後一集有啲失望
薪裁同知薰老母見面有咩作用？影條感情線又冇左
最後又咁易搵到李霖迫佢重新再回到過去一次
同埋總理老母俾人換左又冇下文
純粹愛情線圓滿

最後都唔明點解唔會有兩個袞 第三次回到過去成功左 咁唔係會有兩個李袞咩？俾影救返嗰個李袞去左邊？真係睇到頭暈 有冇高人解釋下

琴晚我一見到薪裁老母同薪裁自己一個喊，內心即刻爆粗

李袞俾影救咗後都只係有一個李袞，喺1994年先會見到2個李袞，因為李袞穿越咗

總理老母比人換咗
之後完全冇講
我仲以前總理會同李霖聯手
點知乜都冇

咁當初唔洗安排總理同李霖見面啦

Agger 以為總理加入李霖嗰邊會有動作 但點知乜都冇

明啦唔該晒
薪裁條線煩撚到開頭講佢老母爛賭勁無聊

無人想知依條線點收
俾返d 時間落曹影到仲好啦

有無人明一開頭帝國薪裁同露娜審問李霖?

如果李霖仲在生，就會變民國薪裁
如果李霖死咗，就唔會有得審問

成套劇無一段係解到呢幕

其實我連點解會審問李霖都唔明
淨係諗起薪裁捉左李霖返去
但一開始審問佢地係唔知李霖係邊個

2020那個李袞經歷最多生死
醫院交待返去帝國就無下文

1994追上 2020 變左縮短了解時間 當(交代了2020李袞從醫院離開

彼多四集砌番好支線 而家斬走哂支線 推愛情線為上

1994那個追番上黎

其實有好多嘢最後都冇解釋到 放棄思考算啦

呢段好sad 阿影記起閔燮

係呀，我都認得佢
呀變間屋都係再見媽媽間屋來

個到我完全飛左
唔明最後一集咁趕仲寫佢地條線做乜9

我都以為係，總理講到自己想要息笛

我覺得仲有一個bug
如果歴史重寫，太乙條李花鏈都應該要消失

會唔會係因為佢帶住入左去支笛到？

其實最後一集真係好多伏線都冇講到或者是但俾個結局
例如組長嘅寂寞
但係我諗如果要講得到都起碼要20集
如果一開始cut晒薪材就好啦
睇到最後覺得佢真係冇咩用

薪載完全無作用 同部榮君個段直情剪走埋

木口木面

最開頭前幾集不停強調會幫到你嘅五個人
我以為薪材同組長後面條線應該會作用好大
情願將薪材d位換比阿影

其實都係夾硬嚟

斬釘截鐵 變左趕收尾
好似來自星星 加多個導演版bonus

覺得最後一集純粹俾啲觀眾開心同甜下
太多地方實在解釋唔到

韓國一路拍一路播既弊處，拍到最後發覺唔知點樣解釋

穿過咁多時空 勁過都敏俊

最估唔到係露娜做左警察，完全係鄭太乙黎，皇帝索性同露娜一齊好過啦

其中一個時空，金高銀做鄭大蘿勁靚女，係大明星得獎

鄭大蘿個樣係高銀平時拎奬嘅打扮嚟嘅

大把伏線冇解釋，仲有時間叫金高銀玩多幾個look

其實可以話靠相思樹就搵返啱個世界
就可以慳返好多時間

就算唔做皇后，我寧願啲時間俾佢地去無佢地嘅年代，喺兩個世界唯一相同之處嘅教堂結婚

我覺得係書店嗰個鏡頭暗示左luna同薪材一齊

我覺得應該變成都知唔夠時間
索性皆大歡喜

話說俾金高銀哂演技喺呢套劇個 priority一直都係排得好高

知薰老豆唔係李霖殺架咩？
reset完都俾人殺咗？

佢演技的確好有說服力，尤其有李生做襯托😂

鄭恩京 鄭孝珍

啲線真係無收返咁濟
爛爛地尾左

似dofp 過去改變一樣野 之後所有野就消失洗牌

你都岩既
不過門入面係小朋友控制
咁岩太乙係入面
佢決定都合理

星期一至五屌露娜，放假屌太乙

我估應該係趕住埋尾

露娜鐘意佢咩太乙就完全唔鐘意佢

第1集個場唔係同15集同一個黎倒敍咁
都係民國太乙同薪栽
但係冇解到點解佢地份文件係帝國logo

唔奇
薪材一直無表白, 露娜成三十歲人都要求其揾個男人嫁咗佢
無皇帝嘅出現, 薪材肯表白嘅話好大機會成功

好想飲鹿角巷杯飲品
可惜係藍店
又冇得飛去第二度飲

唔好比佢誘惑到呀！！

希望出面開番之後可以飛去外國飲
如果仲有得買

袞皇同太乙意外去返同年代帝國嗰part
有無人留意到阿影個不屑樣
好不滿陛下又同太乙一齊

唔係
15集係太乙
第1集係帝國logo 所以係露娜

鄭太蘿好正on99咁

會唔會係因為落咗廣告

岩岩睇完鬼怪同呢套，呢套真係好差…

勁靚

利申 ： 高銀打手

有冇人已經唔想深究啲bug同伏線
淨係見到袞袞同太乙咁sweet就夠了

編劇都好明白大部分人係因為LMH先無棄劇，所以依家個結局咪主要sweet囉

講真我都想睇sweet但都想有返多啲劇情首尾呼應到啲伏筆，依家睇完好似無睇過咁

薪裁同組長嘥咗好多時間

斬首吻推呢對CP到高峰
Sweet返夠本就OK
我都同意解呢部戲係蛇頭蛇尾
不過學袞王話齋 呢套係”melo”戲

Lmao我一直未有時間睇大結局 好彩係happy ending
我諗應該冇咩人同我一樣係為女主角而冇棄劇
其實係由鬼怪開始覺得金高銀做戲唔錯所以先追住嚟睇
就咁睇好似真係好多伏線冇解到 所以套劇先麻麻地

你唔記得咗我呀！！
我係高銀打手 我都係因為佢先睇

我好少流意韓劇唔識嘢...
melo點解?

愛情 romance

佢啲演技真係好正
睇落去又好自然

佢個樣都係加左分 天然美咁 做戲就更自然
大眼尖面喊你都會下意識覺得佢作撞

Lmh ig follower係十萬十萬咁加
Kgn 係一萬一萬

雖然好開心係happy ending，但對個結局有啲失望
如果佢一開始擺明車馬係愛情片，又唔整咁多懸疑位，呢個結局好合理嘅宜家好似趕收工求其拍咗一集出嚟咁成套劇觀感差過鬼怪好多個奸角俾人斬咗2刀鏡頭扛轉又企喺身個下odd到...
Btw，LMH做戲真係麻麻，成日好呆，尤其係去咗咁多個世界再見返真正嘅太乙都感受唔到佢嘅喜悅/感情變化不過佢係好靚仔拍sweet戲好浪漫

同藍海比LMH啲戲已經好咗好多
可能有金高銀呢個好對手
不過是但啦LMH嘅價值就係齋企喺度乜都唔做已經有人睇

我覺得可以喎 佢d喊戲
但唔喊就真係感受唔到佢情緒

LMH同高銀好似合作得幾開心
花絮成日見到LMH笑到見牙唔見眼，又成日捉高銀手仔
如果現實都係cp就好

勁喜歡高銀 想寫封信鼓勵佢

李霖人設好唔立體（記得之前都有人講過）
純粹就係一個奸人 想奪權
但冇其他描寫

有無人解釋下14 15集 既LMH係做緊咩 佢係未來黎？

如果係呢度嘅話就係我講過
咁多年嚟用咁大efforts 唔俾知薰媽死個理性好牽強
我寧願話佢暗戀皇后 然後怪大哥無用枝笛救返皇后所以要搶枝笛返嚟

講真李霖有能力搞到兩個世界天翻地覆
最後咁易俾李袞捉到
然後企定定俾佢斬 好落雨收柴feel

講真我覺得好多TK觀眾都比編劇有心思
例如好多人都好期待兩個世界嘅共同教堂會有用，太乙係時間裂縫種嘅相思花可以為李袞引路
暫時仲未feel到金編強大之處
以前太陽的後裔 我睇咗幾集就棄劇了
兩套劇俾我嘅感覺都係眼高手低

比起之前佢其他劇啲花絮歡樂好多
佢兩個一同鏡頭就係咁笑

高銀ig有follow 阿影，但無follow LMH
可能驚LMH fans呷醋
希望佢地私底下做到frd

然後阿影好似先係女主角咁
好勤力係袞皇ig留言，袞皇又會覆返佢

我起晒lmh同其他女演員
冇一個花絮係sweet過正片
點解Netflix 可以得兩條訪問片咁少
杉珍都有3條

岩岩睇完！最後一集有一幕好得意
佢係某個世界拎咗大賞
勁cute cute

韓國對套戲麻麻地
平時佢唔係好用ig 但係為咗套戲po多咗好多去宣傳唉

呢套連讀劇本嘅片都冇放過出嚟

始終係退役之後第一套 會著緊啲

最後係yoyo男決定保留佢地嘅記憶 可以話當係禮物

睇完依套好空虛
唔知minho幾時再拍戲
唔知有咩戲可以睇

一來係當報恩
二來yoyo男知道太乙，影，袞皇都唔會濫用枝笛

見到咁多人鬧薪載呢個角色好多餘
我反而覺得最多餘係具總理呢個角色 身為女二完全對成套劇毫無作用 佢嘅存在簡直就係一個笑話
前面講到佢幾有野心由底層爬到上層 後尾講佢想搶支笛 但係李袞同李霖好簡單就收咗佢皮

咁多伏筆都無解釋到 屌

我覺得未必全部都係導演問題
白尚勳導演之前嘅作品收視都好好(學校2015，太陽的後裔，雲畫的月光)
反而我覺得最大嘅死因係劇本問題 前期鋪排太多太複雜搞到太多人棄劇 因為個劇本太難carry 就算中間換咗導演都無補於事 後期好多伏筆都冇時間解釋
利申金編套套劇我都有睇過 呢套真係有啲失望

本身對編劇金銀淑既作品好高期望 由陽光先生開始睇佢既劇 再追佢之前既作品 鬼怪、太肥的後裔呢三套都高汁 但今次The king有少少失望 題材好好 但衰左係導演

勁多位都無解到 仲要時間點亂到好多位睇唔明

劇本問題，剪接問題
女主角唔靚都係問題
不過可能本身就係俾韓國啲平民女觀眾代入到金高銀個樣，發下王子夢
我自己覺得依套劇啲寫到配角做得幾差下..
連阿李霖都無乜講佢既故事
第一次睇金編劇既劇，唔岩我口味
不過依套劇拍得好靚，啲CG都幾唔錯
btw 娜莉既角色作用係咩？

咁咪就係劇本問題，劇本無解釋到
導演點拍個解釋位呀？

演算法推薦我睇咗段韓國人拍嘅片，講點解TK海外同本地嘅收視差咁遠，show咗好多韓國網民嘅留言

有4大原因: PPL，對白老土，劇情，睇唔明

特別係PPL同對白老土，呢兩點韓國人一聽到就覺得好老尷，啲PPL對白係同店員講嘅一模一樣，其餘好多對白都好老土，呢啲係韓國人先感受到

所以最大責任係編劇度
偶像劇嘅女主角從來係順眼，喊得好就夠了
金高銀交足功課有突

點解最多人鬧薪裁
係因為佢浪費咗最多時間 總理條線不太多時間而且唔算悶
第2-4集佢啲查案線同老母線真係好鬼悶拖慢哂劇情
仲要佢所有表情都係木口木面

套劇個cast同啲場景都好好 睇得出好泵本 浪費哂

李霖我上面講過了，總理呢個角色都係寫得差，講到佢咁不顧一切要上位，唔可能乜原因都無
阿影又係，唔可能因為4歲就識袞皇就會咁忠心
呢啲人物鋪墊位做得最足偏偏係最無用嘅薪裁 就係因為佢最無用，先有咁多時間講佢個背景，結論係薪裁呢個角色根本要cut

無明勝娜 阿影就要成世人呷太乙醋架喇
娜莉一開頭都有啲實際用途，例如同太乙講李袞係非池中物，幫李袞找酒店條數

懷疑原作劇本有好多野，不過頭幾集收視唔掂唯有大改

等小說後補，不過應該都要至少半年...

陽光先生香港唔算大hit, 半年前先出中譯小說

最浪費時間係啲植入式廣告
無啦啦話咖啡好飲，個飽好食
其實係咪可以自然少少
另外我覺得船戰果part好好睇，但又係無乜大作用
既然講到日本要揾著數
李霖居然唔去勾結外國勢力去造反
依部份最後好表面放第一集就差唔
大結局揾到真太乙就應該可以收工
配角著墨依方面，愛的迫降依套真係做得好好
我希望LMH可以挑戰下唔同類型既角色
差唔多套套都係咁既表情

船戰嗰part純粹係滿足金編嘅愛國情意結

因為李霖officially係死咗，所以唔可以明做
或者可以講李霖換啲民國人去做議員去勾結外國勢力，好過走去換李尚道做馬伕

佢慢慢係想控制哂大財團(換大肚婆) 同具總理，但都俾袞皇截咗糊

有海外觀眾整咗petition 鼓勵劇組

娜莉作用係賣廣告
名車同鹿角

帝國公開話佢死左
而李霖無死, 出現起大家面前唔係仲大衝擊
繼而威脅到統治威信, 再整合一早部下既棋去造反
原本有前皇后死忌典禮, 以為有好戲睇
點知無晒, 愈後就睇到無咩大場面

船戰個part尷尬程度直迫抗日神劇

係
根本浪費哂D鋪排
李霖做咁多步最錯就係殺左李知薰
穿越到2個世界
竟然唔玩真假皇帝

咁個細佬即係咩存在來

太陽係第一次外國返黎就可以完
之後又北韓又主角被俘
D劇情同拍攝真係唔掂

同埋男主改變左命運 咁本身留係民國LUNA係咪會消失?
同埋之後luna同薪做警察係另一個帝國平行世界定係男主個世界

所有嘢除咗皇帝，曹影同太乙外，由1994開始reset

睇完結局諗返，又一次證明奸角通常比較有大志，主角得到碌笛最後只係用來溫女

我覺得主要係佢條線最完整
但好多角色重要過佢 全部都虎頭蛇尾

女二個角色超浪費 開頭講到佢做埋總理 以為佢好有手段但咁廢
仲有疑似被換左阿媽之後又不了了之

同意 營造到李霖對知薰媽有特別感情咁
最後竟然乜都唔係

太陽的後裔我都睇唔晒
個人幾鍾意鬼怪

其實影唔應該有記憶
雖然話留喺時間空間可以保留記憶
但當時影唔喺皇帝身邊, 一來一回工前已經reset咗
只有男女主角有記憶都夠, 反正影係多餘
另一個問題係只得半支笛係唔可以回到過去
皇帝用全笛回到過去時, 女主角手上就唔會有半笛

套戲之前拖得太慢, 後尾變咗趕收工
總理條伏筆又係完全多餘
笛仙個位又係可有可冇, 可能cut咗啲位唔拍

笛神保留三個嘅記憶 應該係出於報恩之心
多謝佢地令佢變返一體 無應唔應該嘅問題

另外之前有路透相阿影有著過懷舊衫
即係編劇有寫過影都跟埋去時空旅行
可能唔夠時間無播出嚟
所以影係要有平行時空嘅回憶保護袞皇的

係喎，應該換走真皇帝再叫假皇帝傳位俾自己
但編劇心知肚明
李敏鎬啲戲未必handle到一人分飾兩角

認同好想睇阿影同李袞點解有咁深感情

乜野都係皇室嘅味道

日本個集係拍嚟比韓國觀眾打飛機

話時話，中國往往喺韓劇都係友好關係，睇到屌撚咗

李袞喺對付日本後要向中國友好

愛的迫降世理又要同中國合作

細個見到佢喊 然後一見鍾情（誤）

太陽的後裔結局有啲tvb大團圓結局feel

韓劇好多大陸人睇
要賺人民幣

有行動一齊出發

同感
頭前懶複雜
最後勁簡單

袞王：愈簡單愈美麗

仲諗起一個改寫歴史bug

2020李霖返去俾1994李霖殺咗
1994李霖知道自己會俾自己殺無再返去
所以李袞救完自己返去2020仲有李霖

咁李霖之後死咗，部榮君無俾人殺
點解無返生到

其實有好清楚講最後部榮君有冇死
去2000年cafe見到部榮君
可以係咁唔去到大學附近所以去見
或者李袞唔可以係現代帶太乙去見 (?會擾亂世界平衡）

*冇好清楚講

我都覺得係冇死
但係唔可以帶太乙見佢

咁點解唔係有兩個李袞

見講其他人解釋 李袞問太乙點解記得佢 之後太乙話要省略嘅意思 覺得又幾合理
李袞應該係冇諗過最後押李霖嗰個係太乙
佢以為係薪栽
所以太乙費事解釋

我覺得係慳時間趕收工而已，唔明點解唔講得

講得 不過遲下講 咀左先

成套劇係差啲野咁

4個字講哂: 眼高手低
但唔知點解有種魔力令人會去重睇同解謎

寧願sad ending可能劇情合理好多

係 我瘋狂重睇 好掛住佢地

我翻睇到第3集
cls 第3集可以有20分鐘齋講太乙薪裁查案
唔怪得低收視

寫中文啦佢識中文

睇緊鬼怪，金高銀同永遠的君主既佢反差極大，完全唔似同一個人演

呢個係我鐘意金高銀嘅原因
咩角色都會去試
佢拍開啲戲都係好唔同嘅角色

逐個世界搵太乙嗰度笑到我仆街
金高銀做演員攞到大賞嗰度勁好笑

後面暴君嗰PART都好好笑

BTW
李袞送俾太乙個KEYRING有得買喇

勁正學生妹

呢套嘢去到最尾三四集好唔掂 已經feel到爛硬 好多bug 睇到一舊舊 呢d題材唔讀番個博士都唔好拍得咁複雜啦 又要扮晒數學勁 又拍唔到feel出黎 韓劇最L鍾意d男主角係天才又名校畢業etc 屌你內容入面睇唔到囉 弱智數咩時間啊 2.71xxxxxxxxxxx s？點樣人手數到啊，本身個人都有反應時間，有無計埋啊？ 屌你時空穿梭咁L多bug好難入戲 臨尾個集想點？ 不如唔好拍，好hea下窩個大結局完全無高潮，成套嘢得頭到中間係好睇，之後真係屌出聲，屌你老尾啊

都係嗰句，眼高手低，好可惜浪費咗靚人靚景同咁好嘅題材

我覺得除咗2-4集同結局，其他都ok
2-4集好多悶到嘔情節到後來完全無用
例如可以一集裡面有20分鐘查個無用馬伕，仔細到講薪裁太乙到訪李尚道老婆，薪裁太乙去國科院睇法醫報告搵兇器等等，其實只需要有一幕查案話搵到個2G電話就夠哂
李霖為寺廟上紅油又要影幾分鐘，但紅油係套劇根本無用
然後講薪裁媽賭錢又嘥咗10分鐘

我睇過其他網友諗出嚟嘅結局
有人話cancer luna 係改變歴史後可以依舊生cancer，然後太乙喺luna死後，就可以用佢嘅身份做皇后
我覺得編劇寫luna呢個無身份又生cancer嘅角色出嚟，又用埋雙子星伏筆，係有諗過寫最後太乙用luna身份去帝國長住，但去到後期無時間再交待咁複雜嘅劇情，所以變咗個無劇情嘅happy ending等大家唔罵就算了

哪有時間交待

如果太乙真係住喺帝，國袞皇都可以作個身份俾佢
現實中奧巴馬張出世紙無人睇過都係咁啦

ost cd已到貨

post上嚟睇下吖

太多無關係嘅人物.....
民國同帝國有同樣嘅人 過一過場就無下文
睇到亂晒

仲未收到
睇啲人影出嚟都幾靚

一開始睇真係覺得幾好睇 去到後期開始不滿 本身差大結局未睇 無意中睇咗另一套韓劇 六龍飛天 一睇就50集 越睇越對The King好反感 真係製作得好唔認真下 浪費晒成個idea

屌間垃圾集運明明前日到倉
我即日禁 都要等到21/6先到香港

製作唔係唔認真，係呀作家浪費自己個idea姐

製作好認真呀 靚人靚景都係滿分

之前呢度有網友講得啱
根本唔可以賴導演
編劇唔寫好啲劇情導演點拍得好

明明寫咗個無身份嘅生cancer luna
可以話佢係來自未來的太乙
亦可以話佢luna第日會死太乙可以攞佢個身份喺帝國生活
偏偏一開始浪費哂啲時間講無謂嘢
搞到個結局草草了事

越翻睇越覺得嬲
依家呢個結局袞乙表面係happy ending
實際上仲衰過改寫歴史之前
以前都話可以係自己世界光明正大拍拖
依家就要偷偷摸摸

真假總理，真假李袞先精彩嫁嘛
真假太乙無人想睇⋯
佢地一唔一齊到我無興趣

真假皇帝其實可以好撚好睇，但屌佢老未李敏鎬啲戲又唔撚柒掂搞到冇得一分兩角

最尾比個李知勳佢做下，屌佢行到同真既李袞一撚樣

搵得李敏鎬做就係偶像劇嚟架啦
想睇鬥爭搵其他劇睇啦

但袞乙真係好夾，殺科戲高銀喊
李敏鎬拍高銀個頭安慰

btw 袞影做咗真CP
原來影跟咗袞皇 and friends 去咗濟州旅行

邊到講！！
不過點解唔同高銀呀 我唔係站袞影CP架

你唔講唔覺 一講諗起果個畫面就好覺

唔怪得影嘅眼神充滿真愛啦

LMH有摸高銀頭安慰呀，你睇咗花絮未?

前兩日Ig有人見到lmh 金范 丁一宇同禹棹煥一齊

Ig見到有人post OST

袞皇：我想你

影要入伍啦
希望快d拍多套啦

有冇人知邊度睇 尾幾集既花絮

留名

終於睇哂
咁多個位最唔明係點解第一次穿越時間番94謀反夜要李衮李霖一贏入去，而再之後李衮拎半支苗就可以隨意穿越時間

要一齊同時入去 先可以穿越時間
李袞後來得半枝所以返唔到去2020
佢去唔同時間唔係穿越
只係等時間過

呀影6/7要入伍了

咁快
以為佢可以拍多套劇先

勁突然 之前好似話會拍多套

The King so far has fulfilled my expectation.

This television program thus far has satisfied my expectation.

This television series to date has lived up to our expectations.

So far, the TV program has come up to our expectations.

Thus far, this TV series has satisfied our expectations. My friend Susannah said it has exceeded her expectation.